［公投］如果過左七月一日deadline 應唔應該攻入禮賓府 成立新政府

如題，如果可以嘅話講埋理由方便大家討論

同意
唔同意

我先

宣布成立新政府鬼有國際支持你咩，依家中共仲未出動解放軍

新政府咪玩啦

跟住到我
你估果200萬人有幾多個想搞港獨？

速龍都打唔贏 仲講攻入禮賓府

大家留意返攻入禮賓府同成立新政府係唔同

我想集中講返成立新政府嗰part

Sor，開po開得衰

唔好傻啦!博解放軍武力震壓?

推

成立新政府先要過中央個關
想食咖哩味屎定屎味咖哩

反對
1. 犯法，而且係極嚴重罪行
2. 成功機會係0.000%，而且危險性大

Btw， 屌你老母開埋啲戇鳩post害死後生仔

見隔離有個1000正評post叫人攻入禮賓府成立新政府

有感而發開post

點解要摘日？